其實我諗林奠都無諗到會咁大獲

條柒婆初初心諗推條條例 點會諗到會變咗革命如果佢69之後宣布撤回+道歉，可能唔會搞到宜家咁但係佢竟然on9到縱容黑警無法無天 警黑勾結 揭發晒黑警真面目都係多得佢，如果唔係香港市民仲以為警察叔叔係好人正義，佢果然係革命之母

佢真係唔識